有冇巴打有headset推介

多數打下LOL睇下戲

主要想有7.1同無線

窮撚冇錢只有筆直一千

千二三都得既但係唔好太過

Logitech G430

自 睇唔到要無線
G533先啱

SS令我太失望

自腸
認錯

533同633有咩大分邊同633性價比高

arctics 7

即係本身無線但係都多條線???

Game zero 搭gsx 1000

最後都係over budget 入左G933

會唔會好重？
我而家用緊polar balle
一隻有線cheap 野
覺得太大舊同太重
戴到個頭好唔舒服
我見上面有人推薦g533
似乎係無線得黎又輕過g933

琴日試左

其實都ok重，天靈蓋feel到壓落黎

岩先睇左
原來我覺得重嘅polar balle 都係得3xx g
933 8xx g
533 6xx g
完全打消左想買呢兩款headset 嘅念頭

G533支mic唔知點解極度細聲

有冇down 佢個應用程式去較

Arctis7 夠輕

我平時帶足13個鐘都無933 條頸咁攰

除左G533

有無咩差唔多價錢既WIRELESS 推介?

SteelSeries Siberia 800 呢隻好唔好?

同533比差40蚊渣嘛

感覺上SS啲料好渣
以前買過隻SS Gaming Mouse一年都未夠壞撚咗
反而隻Polar用咗幾年都冇問題

講起依家粒滾輪又開始黎料

想買隻real 7.1
asus隻rog strix 7.1大家點睇?
好撚貴

a50

steelseries d mouse 真係垃撚圾，大把野壞，但係真心講headset黎講做得幾好

我隻 wow 版 steelseries mouse 仲未壞 成7年定8年

不過下次應該會買zowie mouse

好似重到仆街 其實模擬7.1我個人覺得已經夠 真係分到方向
利申 用緊razer surround加cheap耳機

咁大鑊？邊度有實物可以試戴睇下？

咁正
我用過kinzu v1同 v2 仲有隻diablo mouse 隻隻死晒
v1 v2就double click 隻diablo mouse就斷電
仲有隻kana 粒switch硬撚到on9用左兩日就掉左了

zowie 就用過 ec2 用左兩年左右感覺上幾襟用，但層皮漆就甩到on99,最後未壞就換左DA了

Agger
我Kana 同隻sensei raw都係壞滾輪
Headset就隻v2壞右邊單元同咪

v2 我壞左3隻，平均每隻都兩年幾命Wor算係咁
有隻係食杯麵唔記得收返支咪成支隊左落個湯底
兩個月之後支咪收左皮

巴打razer surround 係用free?

真模擬7.1好似係得Razer絕版Tiamat 7.1呢隻型號,有錢都買唔到

比到咁多點解唔買音響大廠 (e.g Sennheiser)

所以想買true 7.1

之前用free 之後買左 其實買唔買唔影響個7.1 我買嚟係用個eq

我用緊free,就係覺得無eq好麻麻
個7.1好似唔太明顯

你PO果隻好過G533 同800???

用其他模擬都未必啱你 每個人聽聲都唔同 但asus 真7.1耳機成450g 而且有人話d單元擺到咁近 未必聽到分向

自己用緊g933 貪佢無線可以用埋ps4 跟住手痕想買埋logitech keyboard and mouse 一app控制晒

佢個7.1我覺得嘛嘛 前面啲聲太近導致唔似前面傳過嚟咁 不過用佢隻usb搭app聽歌 都叫唔差 起碼唔似主流打機headset一味撈base

但用左幾日

發現唯一缺點真係重

我就覺得自己買貴咗 原來上美森買好撚抵
用落重量可以接受

1月尾諗住新年買隻 好wireless Headset

都有諗過買800 如果等唔到 arctis7 [當初話3月先番貨]

但差成5舊水真係要諗諗去

比較重量 533 350g VS arctis7 280.66g

之後落鋪試曬2隻 就直接arctis 7

建議都係落鋪試啦而加又冇斷貨。

不過隻headset 有個好致命性缺點就真

接收距離 多過200呎到就收唔到

Sennheiser hd 5xx/g4me one/zero
&
Sennheiser gsx1000

Don't buy it from hong kong

Amazon.de

but都係virtual surround

Steelseries Siberia 200 呢隻好抵

呢隻前身即係V2 當年賣7XX

隻v2岩岩爛左條頭帶

第一隻買既就係siberia v2連sound card 耳機壞左換siberia 200插落舊sound card繼續用

350g 戴幾耐會開始覺得累要除低？

戴緊v2 想換hyperx

用緊rival300 暫時冇咩問題喎
係手指公位蝕得好緊要

聲卡真心襟用用左5年左右

我933戴左2個零鐘左右就要除

有時煲劇就要除低抖抖

咁睇黎重量真係好大既因素
睇中隻strix 7.1仲成450g重

HYPER X CLOUD 2 好似幾好 好多CSGO選手都用 又有7.1

razer係咪狗也不屌？

你買razer 個7.1軟件都係你上網down個個架喎

見係headset post搭單問一問有無巴打用g430
同好唔好用 呢排個hyperx壞左 想換其他牌子 見g430有7.1 又平

但driver, usb sound card唔同嘛

都係razer出 個技術咪又一樣 你聽嘅7.1都係一樣 你覺得razer會唔會特登為一隻耳機重寫個7.1聲效 你要試其他7.1不如用下其他牌子 羅記g430係dolby 7.1 hyper x cloud 7.1 唔清楚 佢冇寫 可能係自己整嘅

USB耳筒D音質就算啦,全部都係48kHz 16bit

電腦用咩plug輸出高音汁？ 有個抵玩推介？

又岩
即係唔駛考慮razer

而家諗緊呢隻

已經較爆左,但朋友同我講都係偏細聲
之前睇過人地評測都係話支咪有少少問題

又係重到痴線

入去聽下邊個7.1軟件啱你先再諗啦

其實d 7.1聲效係要適應 第一日聽可能分唔出 但用多幾日就好明顯聽得出前後左右 講緊打機 睇戲未試過

true 5.1/7.1一定重，始終咁多個單元
已經覺悟左

How much

用3.5mm plug相對會高音質D